
                      quisiera ya ver esta película se ve que va a hacer un gran éxito ya que es un juego épico y ademas esta la película que se ve de mucha acción voy a ser tan exitoso como estos actores confió en que mas temprano que tarde voy a ser un actor que va a superar los éxitos y de verdad que esta película va a hacer muy buena y impresionante
        
            